「民以食為天」有冇人細個學校飯盒係食陽光一代?

細個由小學至中學,經歷過三四間飯商
令我最深刻既只有陽光一代，
佢分左ABC餐，印象中Ａ餐係飯、Ｂ餐係麵、Ｃ餐係小食類
印象中我細個唔係太鐘意食飯，所以都係揀Ｃ餐多，另外Ｃ餐好多時有驚喜，有新款食物，例如：熱狗串（炸麵包包住條腸）、ＰＩＺＺＡ（不過比個飯盒整到變四方型仲要夾硬塞落去，賣相唔多開胃）

但最令同學仔期待既一定係個聖誕大餐：有半邊焗雞、意粉薯仔甘筍墊底、撈埋Ｄ雞油黎食，個種滋味你唔會想像到學校飯盒可以提供（特別我果陣仲係讀緊小學）

到升左中學，飯商一年差過一年，係有印象有年唔知係咪驚學校唔同佢續約，有時會有肉醬千層麵食，但果種驚喜、滿足感遠不及陽光一代

細個最鐘意既陽光一代餐：雞肉沙律三文治、芝士火腿牛角包、荷葉飯、熱狗棒

唔知點解突然好懷念果種消失左既味道

帆船

我中學最後一年係呢間，對我黎講唯一好處係有得添飯

依家想食返

食住波仔先囉
好似同老細

中一個陣係呢間
去到中四個陣 就轉左午餐共和國
去到最後中七所冇再轉 但我中一完左已經唔會再係學校訂飯
因為唔訂飯媽媽會俾零用30蚊一日
但訂飯就得十蚊一日
我唔訂飯 中午唔食野 就可以儲錢錢

陽光狗都唔春食喎 咁都有得懷念?

最撚難食

俄式三絲牛柳絲飯！到宜家都食唔返個味
三文治飯 拿拿聲食晒之後飛落樓下添飯
C餐仲有Qoo飲

雖然係同老闆, 但有好多款式已經唔能夠響波仔飯食番

野飲無乜印象, 可能我食果陣未有

絕對同意, 呢間係我覺得最不濟既飯商

已經唔記得係邊一間公司 小食餐有日式冷麵食
作為窮撚既我第一次食冷麵覺得好好味

見到個飯盒都唔開胃